口遁師請入

喂 同差佬唔駛對駡 屌佢老母對佢地零傷害
試下不斷提二噁英毒氣
試下講佢地吸咁多遲早致癌不育
殘留毒氣點洗同洗唔走

未必有用 但好過屌老母先

仲可以講
老解出左 證明北京覺得你地冇用
你地遲早被清算

任何令佢地有機會動搖既口遁都要試下

已傳出有前線警員生氯坐瘡
警方高層封鎖消息

大陸製tg釋放毒氣
前線警員無一倖免

唔好再講tg
講二噁英毒氣

唔好再講咩你老婆係水炮車呢d弱智野啦

唔係好重要 但係好過鳩屌

氯防暴你地生瘡未啊

呢個要推

你老婆係水炮車真係好鳩

岩

不完美可接受要改善

麻煩唔好再用大聲公鳩叫

推一推 麻煩勸下大聲公手足

拜託手足記得有時間就嗌下訴求，唔係好易失焦變左為佔領而佔領！

有手足入埋大的話
帶拖鞋 乜7鞋都好
腳要鞋

推

推返上黎